點解成個連登都冇人講420

啲人去晒邊？

啲stoner死撚左去邊

搵我咩事